賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正數35k，樓主未起 (41)

將就下用住先

用住先 樓主開返你地貼傳送門咪得

學生隊冰角

軍心要定

13.5買左角大 要刷角呀

輸打贏要呀你

厚多士

加油

唔係掛

Block 左你

7場

又黎撚狗

角

有冇link睇學生隊?310睇唔到

你係咪燒蛇

企鵝直播

不是 一樣還一樣 手足都要傾球 用住先囉

搞到我唔知係邊屌角球好
原樓主沉睡左

8角

去埋呢邊開POST

😂😂😂

普巴玩晒 波台全部都係你開了

波台大腦

9c

琴日weak左

10c

11角

14.5b屌唔屌得過

一日0:0都屌得過

留返最尾先買啦

屌左

-2c比多兩c

企鵝直播[/quote

我買左波膽2:0 500$

勿跟 好伏

唔該

燒蛇有冇10點水

12c

今朝5k 3條飛 全cashed

燒爺一個朝早就贏人份糧

差2角

-2

cccc

入極都入唔到

比多3c

其實臨尾5分鐘先易刷角

有無人追大 個勢似入

唔追了

學生fg就good good

預00

尾廿分鐘通常有3角

我預14角架啦一早講左

追左

刷角啊

3隻啊

召喚連c雅

派定心丸比我先。整多一c唔該

開即場好小唔入

刷角入波兩樣都要

二角啊

欠兩角

學生隊隊爆佢個隆#xx

十點場又想買半大

求2c

想就做吧，燒巴咁旺

比多2c

全大好
半大尋晚你好似輸左

B gor 起唔起到身派

嗌到口都乾。要角阿

13c

莫雷頂撚住

搞掂

-1

尋晚你針左啦

差1c

刷多c加入波

學生再黎FG

啱啱起身 見到就跟左$20 13.5c
一落完就變左14.5

屌西都唔識 做乜鳩大學生

今朝果三條飛都中哂啵

Me too

14c

14.5

14c cashed

-1c

13.5搞掂

14搞掂

有咩
我印象好似跟你買左條但無中

金咪好囉，嬴左咪可以做世界冠軍

等10:00果場

俾多1c

同路 一齊屌佢

鬼節完左

屌撚柒佢

屌你學生1c

入波波好冇先

我屌你老母 做咩係咁刷角 有本事刷到15個啊

King gor一齊屌

10點呢

燒兄真心幾有料 幾時再嚟馬po🤔🤔🤔

我都唔記得
可能我串埋輸左

10點半大全大 3.5

上呀

哇屌真係14

我靠你回下本king
尋晚thanks
落左500

針了

好嬲

屌你老味-1c

話左14完

1c都唔撚俾埋我

好似無左10萬咁

Strong

你又落完唔睇

燒焊巴好旺

冇追po啊 燒爺

Same
入咗三次

13.5，

做咩無買

轉盤落唔到注

恭喜買13.5b既巴打

就係無買先嬲

吊台妹都要入手

等10點

尾場角大？

阿美利加盤？有無同路？

都怪自己掛住睇奶 遲撚左入2手

10點半大？

燒巴10點買乜

派五百比我豬曬

買左半大

Thx for馬本

人地都買唔到派乜

燒巴點買 靠你

小注支持

恭喜巴打

靠你啦

唔好啊 呢場半大好惡

咁全大呢

點睇角盤？

怕2球完場

買左9.5s

睇唔透

買左零頭 唔係馬會嬲死

我都唔亂買
費事倒錢

人人巴係唔係到 ？
有冇下一隊入球

點樣睇到14個c岀黎，仲難過波膽

估 你信唔信

都冇得唔信啦

唔信

無入球

俾d信心
我跟你買！
同買左9.5b

唔信，應該會有野睇岀黎既

想等佢3-4個角時買角細

角睇唔透

唔好跟足 頭先贏左錢既買少少好 小賭怡情

我睇返原來你話7點幾個幾場
訓緊

買左一百蚊00

小注買左和波

我要返工先咁早起身 唔怪你

9.5b

買左300半大，我都係零頭😌

睇住奶跟你

支持

零頭萬歲

中左派

我平時唔返都早
係今日想訓耐少少
頭痛
不過黎緊我會贏返既

自己跟啦

我每次贏完錢下一張飛個心態都係抱住回水比馬會 有來有往

買左3:0波膽

正確
我宜家啲注都係幾十至500
因我輸緊
但慢慢滾啦

咁博 我睇好客隊架啵 不過無買

唔見佢回水比我？

一場一萬以上輸左好似會回水

我幫你打氣派我

好似馬自係

咁下世先回比我啦

屈仔戰士

馬先有1成回扣

原來係咁！ 我當初一萬過關抱住佢會回水輸唔哂既心態去買
好彩未輸

幾時回家.. 我又開左單雙channel

9.5s

原來有買到13.5大 睇返結餘

過住一皮野黎浪下口先

今場有無睇啱？

又來

完場先知 原來有買到%@$#% 睇返結餘

King sir 中到又多10萬都唔覺。。

yes...

買左8.5b

King gor啲散紙黎姐

等6.5 7.5

夠我一個月人工

7.5有機會，6.5好似未必有，個人覺得

等7.5入b

兩隊都唔識攻擊既

半1c全11c吧

搵人出水比我跟，琴晚果3場睇盤睇到好撚攰

點解唔而家入8.5s

咁大獲，冇角啊

希望唔好中

仲唔出圖分享喜悅

等5.5角

客入！

然後又比波狗眼紅抽水

又jer

0:1

客fg？

講左睇好客仔 但會追和

輸曬

買下一球主？

無架啦9.5角都唔會有

咩水位入好

唔夠膽買 根本睇唔到 兩隊唔識攻擊

主球控球係負責交波比客隊 你話呢

其實係 彩數

後悔入左8。5b

主12m

有乜唔係彩數

10萬一個月人工

買角細啦 我諗比盡都係8個

8個比多 我一直覺得6個左右

角細

屌拿星 又要去狗會入錢

Save

唔入

唔知架 輸左唔好屌我

買唔切下一隊主就12m

笑到 1.06 12m ng

開波幾分鐘 我就買定角細9.5

差少少半大

唔撚係射

入唔到無入球

傳波黎？

主射果個買左半細

禮貌黎既 射傷人點算

友誼第一

兩隊快啲入波

無錯啦 體育精神

馬仔有無心水

下場 2.5 大點睇

突然刷角！！

屌，大大力轟落去先岩啦，條柒頭射都冇力

想買第二球客 點睇呀 燒巴

我發覺買咩輸咩 戶口最高6萬 而家得返46蚊

未食飯 邊有力

刷角入波呀屌你老味

正路

豬幾多

2萬本

冇伶過錢出黎？

高興既就入多粒

今晚最後一晚總結算滾到160既 派500你玩下

冇

我呢我呢

勇者

拿拿聲入錢追數啦

4c

我等你啲水啊呢場

-6c

8c 完場

仲教人入錢追數

我一萬本，而家得番600

有咁番多幾日工去追數啦

仆街琴晚睇睇下漢堡個場weak撚左
淨係跟到呢場

我今日食素
入多球

人地問20k上60k期間有無cash out過姐 你又好難明咩

手足派我了

幾日keep住針1k

B哥開返post

賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正數35k，想屌撚死自己 (41)

歸還